聽日恆指升幾多？駛唔駛上山拜定d熊？

成手都係熊

而家興網上祭奠
\|/

大升-8點中
比預期-200點理想